陳梓維同梁凱晴屬於本土定泛民

?

陳梓維屬於匡智會

屬於gphone

Mean

袁生想加佢地入粉俠傳?

早排匡智會總部有員工確診武漢肺炎
我都不知幾擔心陳梓維

正答

梁望落似新泛民 但應該係本土

民主黨助選本土素人

粉俠傳完咗
而家格劍dlc

點解你要咁話人

唔熟政治嘅新泛民

笑死

完全同意 沒有補充

梁天琦不參加補選 「香港變成咁，仲玩分門分派會唔會蠢咗啲？」

Dllm

本土成也天琦敗也天琦

梁凱晴無視本土派設計師同埋本土派攝影師既合作
咁邊忽本土?